# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2021 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2021.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2021-09-26 13:24+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2021-06-19 22:05+0100\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.9.1\n"

#: citywok_ms/__init__.py:48 citywok_ms/error/handlers.py:18
msgid "Please log in to access this page."
msgstr "请登录以访问该页面."

#: citywok_ms/auth/forms.py:14 citywok_ms/auth/forms.py:70
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: citywok_ms/auth/forms.py:18 citywok_ms/auth/forms.py:74
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: citywok_ms/auth/forms.py:22 citywok_ms/auth/routes.py:56
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: citywok_ms/auth/forms.py:27
msgid "Invitee's E-mail"
msgstr "受邀人邮箱"

#: citywok_ms/auth/forms.py:31
msgid "Role"
msgstr "权限"

#: citywok_ms/auth/forms.py:37 citywok_ms/auth/routes.py:87
#: citywok_ms/templates/layout.html:63
msgid "Invite"
msgstr "邀请"

#: citywok_ms/auth/forms.py:41
msgid "E-mail address already taken."
msgstr "邮箱已被占用."

#: citywok_ms/auth/forms.py:46
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: citywok_ms/auth/forms.py:49
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: citywok_ms/auth/forms.py:53
msgid "User with this e-mail address do not exist."
msgstr "此邮箱不存在."

#: citywok_ms/auth/forms.py:58
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: citywok_ms/auth/forms.py:62 citywok_ms/auth/forms.py:78
msgid "Repeat Password"
msgstr "重复密码"

#: citywok_ms/auth/forms.py:65
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: citywok_ms/auth/forms.py:81 citywok_ms/auth/routes.py:118
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: citywok_ms/auth/forms.py:86
msgid "Please use a different username."
msgstr "请使用一个不同的用户名."

#: citywok_ms/auth/models.py:12
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: citywok_ms/auth/models.py:13
msgid "Manager"
msgstr "主管"

#: citywok_ms/auth/models.py:14
msgid "Shareholder"
msgstr "股东"

#: citywok_ms/auth/models.py:15
msgid "Worker"
msgstr "员工"

#: citywok_ms/auth/models.py:16
msgid "Visitor"
msgstr "访客"

#: citywok_ms/auth/routes.py:47
#, python-format
msgid "Welcome %(name)s, you are logged in."
msgstr "您好 %(name)s，你已成功登录."

#: citywok_ms/auth/routes.py:53
msgid "Please check your username/password."
msgstr "请检查您的账号/密码是否正确."

#: citywok_ms/auth/routes.py:69
msgid "You have been logged out."
msgstr "您已成功登出."

#: citywok_ms/auth/routes.py:81
msgid "A invite e-mail has been sent to the envitee."
msgstr "邀请已发送至受邀人的邮箱."

#: citywok_ms/auth/routes.py:95
msgid "You are already logged in."
msgstr "您已经登录过了"

#: citywok_ms/auth/routes.py:99
msgid "Invite link is invalid."
msgstr "邀请链接无效."

#: citywok_ms/auth/routes.py:102
msgid "This email has already been registed."
msgstr "此邮箱已被注册."

#: citywok_ms/auth/routes.py:109
msgid "You are now registed."
msgstr "注册成功."

#: citywok_ms/auth/routes.py:133
#, python-format
msgid "A e-mail to reset the password has been sent to %(email)s."
msgstr "重置密码的邮件已发送至%(email)s."

#: citywok_ms/auth/routes.py:142
msgid "Forget Password"
msgstr "忘记密码"

#: citywok_ms/auth/routes.py:155
msgid "Your password has been reset."
msgstr "您的密码已被重置."

#: citywok_ms/auth/routes.py:160
msgid "Reset link is invalid."
msgstr "重置链接无效."

#: citywok_ms/auth/routes.py:163
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: citywok_ms/employee/forms.py:29 citywok_ms/employee/models.py:44
#: citywok_ms/employee/routes.py:31
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: citywok_ms/employee/forms.py:33 citywok_ms/employee/models.py:45
#: citywok_ms/employee/routes.py:32
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: citywok_ms/employee/forms.py:37 citywok_ms/employee/models.py:46
#: citywok_ms/employee/routes.py:33
#: citywok_ms/templates/employee/detail.html:33
#: citywok_ms/templates/expense/salary.html:18
#: citywok_ms/templates/expense/salary_index.html:57
#: citywok_ms/templates/expense/salary_index.html:87
msgid "Chinese Name"
msgstr "中文名"

#: citywok_ms/employee/forms.py:42 citywok_ms/employee/models.py:47
#: citywok_ms/employee/routes.py:34
#: citywok_ms/templates/employee/detail.html:35
#: citywok_ms/templates/expense/salary.html:20
msgid "Accountant ID"
msgstr "账房 ID"

#: citywok_ms/employee/forms.py:46 citywok_ms/employee/models.py:48
#: citywok_ms/employee/routes.py:35
#: citywok_ms/templates/employee/detail.html:37
msgid "Sex"
msgstr "性别"

#: citywok_ms/employee/forms.py:53 citywok_ms/employee/models.py:49
#: citywok_ms/templates/employee/detail.html:39
msgid "Birthday"
msgstr "生日"

#: citywok_ms/employee/forms.py:57 citywok_ms/employee/models.py:50
#: citywok_ms/supplier/forms.py:24 citywok_ms/supplier/models.py:39
#: citywok_ms/supplier/routes.py:39
#: citywok_ms/templates/employee/detail.html:41
#: citywok_ms/templates/supplier/detail.html:22
msgid "Contact"
msgstr "联系方式"

#: citywok_ms/employee/forms.py:60 citywok_ms/employee/models.py:51
#: citywok_ms/supplier/forms.py:29 citywok_ms/supplier/models.py:40
#: citywok_ms/supplier/routes.py:40
#: citywok_ms/templates/supplier/detail.html:24
msgid "E-mail"
msgstr "邮箱"

#: citywok_ms/employee/forms.py:65 citywok_ms/employee/models.py:52
#: citywok_ms/templates/employee/detail.html:47
msgid "ID Type"
msgstr "证件类型"

#: citywok_ms/employee/forms.py:72 citywok_ms/employee/models.py:53
#: citywok_ms/templates/employee/detail.html:49
msgid "ID Number"
msgstr "证件号码"

#: citywok_ms/employee/forms.py:76 citywok_ms/employee/models.py:54
#: citywok_ms/templates/employee/detail.html:51
msgid "ID Validity"
msgstr "证件有效期"

#: citywok_ms/employee/forms.py:80 citywok_ms/employee/models.py:55
#: citywok_ms/templates/employee/detail.html:53
msgid "Nationality"
msgstr "国籍"

#: citywok_ms/employee/forms.py:85 citywok_ms/employee/models.py:56
#: citywok_ms/employee/routes.py:36 citywok_ms/supplier/forms.py:33
#: citywok_ms/supplier/models.py:41 citywok_ms/supplier/routes.py:37
#: citywok_ms/templates/employee/detail.html:55
#: citywok_ms/templates/supplier/detail.html:28
msgid "NIF"
msgstr "NIF"

#: citywok_ms/employee/forms.py:89 citywok_ms/employee/models.py:57
#: citywok_ms/employee/routes.py:37
#: citywok_ms/templates/employee/detail.html:57
msgid "NISS"
msgstr "NISS"

#: citywok_ms/employee/forms.py:93 citywok_ms/employee/models.py:58
#: citywok_ms/supplier/forms.py:37 citywok_ms/supplier/models.py:42
#: citywok_ms/supplier/routes.py:38
#: citywok_ms/templates/employee/detail.html:59
#: citywok_ms/templates/expense/salary.html:22
#: citywok_ms/templates/supplier/detail.html:30
msgid "IBAN"
msgstr "IBAN"

#: citywok_ms/employee/forms.py:98 citywok_ms/employee/models.py:59
msgid "Employment Date"
msgstr "就职日期"

#: citywok_ms/employee/forms.py:102 citywok_ms/employee/models.py:60
#: citywok_ms/templates/employee/detail.html:65
#: citywok_ms/templates/expense/salary.html:26
msgid "Total Salary"
msgstr "总工资"

#: citywok_ms/employee/forms.py:106 citywok_ms/employee/models.py:61
#: citywok_ms/templates/employee/detail.html:67
#: citywok_ms/templates/expense/salary.html:28
msgid "Taxed Salary"
msgstr "纳税工资"

#: citywok_ms/employee/forms.py:112 citywok_ms/employee/models.py:62
#: citywok_ms/expense/forms.py:114 citywok_ms/expense/forms.py:184
#: citywok_ms/expense/forms.py:224 citywok_ms/expense/forms.py:285
#: citywok_ms/file/forms.py:22 citywok_ms/income/forms.py:65
#: citywok_ms/income/forms.py:94 citywok_ms/order/forms.py:44
#: citywok_ms/order/forms.py:79 citywok_ms/supplier/forms.py:55
#: citywok_ms/supplier/models.py:46
#: citywok_ms/templates/employee/detail.html:71
#: citywok_ms/templates/expense/detail.html:49
#: citywok_ms/templates/expense/salary.html:30
#: citywok_ms/templates/income/detail.html:33
#: citywok_ms/templates/order/detail.html:45
#: citywok_ms/templates/supplier/detail.html:38
msgid "Remark"
msgstr "备注"

#: citywok_ms/employee/forms.py:117 citywok_ms/expense/forms.py:128
#: citywok_ms/expense/forms.py:195 citywok_ms/expense/forms.py:238
#: citywok_ms/expense/forms.py:295 citywok_ms/income/forms.py:73
#: citywok_ms/income/forms.py:103 citywok_ms/order/forms.py:49
#: citywok_ms/supplier/forms.py:59 citywok_ms/templates/income/revenue.html:55
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: citywok_ms/employee/forms.py:118 citywok_ms/expense/forms.py:129
#: citywok_ms/expense/forms.py:196 citywok_ms/expense/forms.py:239
#: citywok_ms/expense/forms.py:296 citywok_ms/file/forms.py:23
#: citywok_ms/income/forms.py:104 citywok_ms/order/forms.py:84
#: citywok_ms/supplier/forms.py:60 citywok_ms/templates/employee/detail.html:12
#: citywok_ms/templates/expense/detail.html:9
#: citywok_ms/templates/income/detail.html:10
#: citywok_ms/templates/order/detail.html:13
#: citywok_ms/templates/supplier/detail.html:9
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: citywok_ms/employee/forms.py:122
msgid "ID has expired"
msgstr "证件已过期"

#: citywok_ms/employee/forms.py:127 citywok_ms/supplier/forms.py:65
msgid "This NIF already existe"
msgstr "NIF已存在"

#: citywok_ms/employee/forms.py:132
msgid "This NISS already existe"
msgstr "NISS已存在"

#: citywok_ms/employee/forms.py:137 citywok_ms/supplier/forms.py:70
msgid "This IBAN already existe"
msgstr "IBAN已存在"

#: citywok_ms/employee/forms.py:142
msgid "This Accountant ID already existe"
msgstr "账房ID已存在"

#: citywok_ms/employee/models.py:43 citywok_ms/employee/routes.py:30
#: citywok_ms/supplier/models.py:35 citywok_ms/supplier/routes.py:33
#: citywok_ms/templates/employee/detail.html:29
#: citywok_ms/templates/employee/detail.html:102
#: citywok_ms/templates/expense/detail.html:17
#: citywok_ms/templates/expense/index.html:93
#: citywok_ms/templates/expense/salary.html:10
#: citywok_ms/templates/expense/salary_index.html:55
#: citywok_ms/templates/expense/salary_index.html:85
#: citywok_ms/templates/income/detail.html:20
#: citywok_ms/templates/income/index.html:96
#: citywok_ms/templates/income/index.html:130
#: citywok_ms/templates/supplier/detail.html:14
#: citywok_ms/templates/supplier/detail.html:107
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: citywok_ms/employee/models.py:63
msgid "Active"
msgstr "活跃"

#: citywok_ms/employee/routes.py:43
msgid "Employees"
msgstr "员工"

#: citywok_ms/employee/routes.py:60
#, python-format
msgid "New employee \"%(name)s\" has been added."
msgstr "新员工 \"%(name)s\" 已添加."

#: citywok_ms/employee/routes.py:66
msgid "New Employee"
msgstr "添加员工"

#: citywok_ms/employee/routes.py:76
msgid "Employee Detail"
msgstr "员工详情"

#: citywok_ms/employee/routes.py:96
#, python-format
msgid "Employee \"%(name)s\" has been updated."
msgstr "员工 \"%(name)s\" 已更新."

#: citywok_ms/employee/routes.py:109
msgid "Update Employee"
msgstr "更新员工"

#: citywok_ms/employee/routes.py:120
#, python-format
msgid "Employee \"%(name)s\" has been suspended."
msgstr "员工 \"%(name)s\" 冻结."

#: citywok_ms/employee/routes.py:134
#, python-format
msgid "Employee \"%(name)s\" has been activated."
msgstr "员工 \"%(name)s\" 已激活."

#: citywok_ms/employee/routes.py:150 citywok_ms/expense/routes.py:534
#: citywok_ms/expense/routes.py:562 citywok_ms/income/routes.py:236
#: citywok_ms/income/routes.py:262 citywok_ms/order/routes.py:129
#: citywok_ms/supplier/routes.py:131
#, python-format
msgid "File \"%(name)s\" has been uploaded."
msgstr "文件成功上传."

#: citywok_ms/employee/routes.py:158 citywok_ms/expense/routes.py:542
#: citywok_ms/expense/routes.py:570 citywok_ms/income/routes.py:244
#: citywok_ms/income/routes.py:270 citywok_ms/order/routes.py:137
#: citywok_ms/supplier/routes.py:139
#, python-format
msgid "Invalid file format \"%(format)s\"."
msgstr "无效的文件格式 \"%(format)s\"."

#: citywok_ms/employee/routes.py:162 citywok_ms/expense/routes.py:546
#: citywok_ms/expense/routes.py:574 citywok_ms/income/routes.py:248
#: citywok_ms/income/routes.py:274 citywok_ms/order/routes.py:141
#: citywok_ms/supplier/routes.py:143
msgid "No file has been uploaded."
msgstr "未上传文件."

#: citywok_ms/error/handlers.py:12
msgid "Session expired, please log in again."
msgstr "会话已过期，请重新登录."

#: citywok_ms/expense/forms.py:42 citywok_ms/income/forms.py:54
#: citywok_ms/templates/expense/detail.html:38
#: citywok_ms/templates/expense/index.html:31
#: citywok_ms/templates/expense/index.html:164
#: citywok_ms/templates/expense/salary_index.html:31
#: citywok_ms/templates/expense/salary_index.html:88
#: citywok_ms/templates/income/detail.html:29
#: citywok_ms/templates/income/index.html:31
msgid "Cash"
msgstr "现金"

#: citywok_ms/expense/forms.py:47 citywok_ms/templates/expense/index.html:164
msgid "Transfer"
msgstr "转账"

#: citywok_ms/expense/forms.py:52 citywok_ms/templates/expense/index.html:164
msgid "Card"
msgstr "银行卡"

#: citywok_ms/expense/forms.py:57 citywok_ms/templates/expense/index.html:164
msgid "Check"
msgstr "支票"

#: citywok_ms/expense/forms.py:80
msgid "Total value must be greater than 0."
msgstr "总金额必选大于0."

#: citywok_ms/expense/forms.py:87 citywok_ms/expense/forms.py:151
#: citywok_ms/expense/forms.py:208 citywok_ms/expense/forms.py:261
#: citywok_ms/income/forms.py:44 citywok_ms/income/forms.py:88
#: citywok_ms/templates/income/detail.html:22
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: citywok_ms/expense/forms.py:92 citywok_ms/expense/forms.py:156
#: citywok_ms/expense/forms.py:201
#: citywok_ms/templates/employee/detail.html:104
#: citywok_ms/templates/expense/detail.html:22
#: citywok_ms/templates/expense/index.html:54
#: citywok_ms/templates/expense/index.html:94
#: citywok_ms/templates/expense/salary.html:40
#: citywok_ms/templates/income/detail.html:25
#: citywok_ms/templates/income/index.html:97
#: citywok_ms/templates/income/index.html:131
#: citywok_ms/templates/supplier/detail.html:109
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: citywok_ms/expense/forms.py:94 citywok_ms/expense/forms.py:158
#: citywok_ms/expense/models.py:54
msgid "Operation"
msgstr "运营"

#: citywok_ms/expense/forms.py:95 citywok_ms/expense/forms.py:159
#: citywok_ms/expense/models.py:53
msgid "Material"
msgstr "物料"

#: citywok_ms/expense/forms.py:96 citywok_ms/expense/forms.py:160
#: citywok_ms/expense/models.py:55
msgid "Tax"
msgstr "税务"

#: citywok_ms/expense/forms.py:105 citywok_ms/expense/forms.py:169
#: citywok_ms/order/forms.py:30 citywok_ms/order/forms.py:70
#: citywok_ms/templates/layout.html:35
#: citywok_ms/templates/order/detail.html:29
#: citywok_ms/templates/order/index.html:19
#: citywok_ms/templates/order/index.html:62
msgid "Supplier"
msgstr "供应商"

#: citywok_ms/expense/forms.py:120 citywok_ms/expense/forms.py:190
#: citywok_ms/expense/forms.py:230 citywok_ms/expense/forms.py:291
#: citywok_ms/income/forms.py:70 citywok_ms/income/forms.py:99
#: citywok_ms/order/forms.py:40 citywok_ms/templates/employee/detail.html:134
#: citywok_ms/templates/expense/detail.html:86
#: citywok_ms/templates/expense/salary_index.html:115
#: citywok_ms/templates/income/detail.html:38
#: citywok_ms/templates/income/index.html:166
#: citywok_ms/templates/order/detail.html:50
#: citywok_ms/templates/supplier/detail.html:140
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: citywok_ms/expense/forms.py:124 citywok_ms/expense/forms.py:234
msgid "From POS"
msgstr "收银台付款"

#: citywok_ms/expense/forms.py:146 citywok_ms/expense/forms.py:256
msgid "Expense from POS must be payed with cash."
msgstr "收银台支出必选使用现金."

#: citywok_ms/expense/forms.py:178 citywok_ms/templates/supplier/detail.html:43
msgid "Orders"
msgstr "订单"

#: citywok_ms/expense/forms.py:215 citywok_ms/templates/layout.html:34
msgid "Employee"
msgstr "员工"

#: citywok_ms/expense/forms.py:269 citywok_ms/templates/expense/detail.html:43
msgid "Month"
msgstr "月份"

#: citywok_ms/expense/forms.py:279
#: citywok_ms/templates/employee/detail.html:103
#: citywok_ms/templates/expense/detail.html:19
#: citywok_ms/templates/expense/salary.html:41
#: citywok_ms/templates/supplier/detail.html:108
msgid "Payment Date"
msgstr "付款日期"

#: citywok_ms/expense/models.py:15 citywok_ms/templates/employee/detail.html:91
#: citywok_ms/templates/expense/index.html:84
msgid "Salary"
msgstr "工资"

#: citywok_ms/expense/models.py:15
msgid "Labor - Salary"
msgstr "人工 - 工资"

#: citywok_ms/expense/models.py:16
msgid "Overtime"
msgstr "加班"

#: citywok_ms/expense/models.py:16
msgid "Labor - Overtime"
msgstr "人工 - 加班"

#: citywok_ms/expense/models.py:17
msgid "Advance"
msgstr "预支"

#: citywok_ms/expense/models.py:17
msgid "Labor - Advance"
msgstr "人工 - 预支"

#: citywok_ms/expense/models.py:18
msgid "Bonus"
msgstr "加薪"

#: citywok_ms/expense/models.py:18
msgid "Labor - Bonus"
msgstr "人工 - 加薪"

#: citywok_ms/expense/models.py:19 citywok_ms/expense/models.py:30
#: citywok_ms/expense/models.py:42 citywok_ms/expense/models.py:49
#: citywok_ms/utils/__init__.py:10
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: citywok_ms/expense/models.py:19
msgid "Labor - Other"
msgstr "人工 - 其他"

#: citywok_ms/expense/models.py:22
msgid "Rent"
msgstr "房租"

#: citywok_ms/expense/models.py:22
msgid "Operation - Rent"
msgstr "运营 - 房租"

#: citywok_ms/expense/models.py:23
msgid "Water"
msgstr "水费"

#: citywok_ms/expense/models.py:23
msgid "Operation - Water"
msgstr "运营 - 水费"

#: citywok_ms/expense/models.py:24
msgid "Electricity"
msgstr "电费"

#: citywok_ms/expense/models.py:24
msgid "Operation - Electricity"
msgstr "运营 - 电费"

#: citywok_ms/expense/models.py:25
msgid "Gas"
msgstr "燃气"

#: citywok_ms/expense/models.py:25
msgid "Operation - Gas"
msgstr "运营 - 燃气"

#: citywok_ms/expense/models.py:26
msgid "Communication"
msgstr "通讯"

#: citywok_ms/expense/models.py:26
msgid "Operation - Communication"
msgstr "运营 - 通讯"

#: citywok_ms/expense/models.py:27
msgid "Fuel"
msgstr "燃油"

#: citywok_ms/expense/models.py:27
msgid "Operation - Fuel"
msgstr "运营 - 燃油"

#: citywok_ms/expense/models.py:28
msgid "Bank"
msgstr "银行"

#: citywok_ms/expense/models.py:28
msgid "Operation - Bank"
msgstr "运营 - 银行"

#: citywok_ms/expense/models.py:29
msgid "Server"
msgstr "服务"

#: citywok_ms/expense/models.py:29
msgid "Operation - Server"
msgstr "运营 - 服务"

#: citywok_ms/expense/models.py:30
msgid "Operation - Other"
msgstr "运营 - 其他"

#: citywok_ms/expense/models.py:33
msgid "Meat"
msgstr "肉类"

#: citywok_ms/expense/models.py:33
msgid "Material - Meat"
msgstr "物料 - 肉类"

#: citywok_ms/expense/models.py:34
msgid "SeaFood"
msgstr "海鲜"

#: citywok_ms/expense/models.py:34
msgid "Material - SeaFood"
msgstr "物料 - 海鲜"

#: citywok_ms/expense/models.py:35
msgid "Fruit/Vegetable"
msgstr "蔬果"

#: citywok_ms/expense/models.py:35
msgid "Material - Fruit/Vegetable"
msgstr "物料 - 蔬果"

#: citywok_ms/expense/models.py:36
msgid "Frozen"
msgstr "冰冻"

#: citywok_ms/expense/models.py:36
msgid "Material - Frozen"
msgstr "物料 - 冰冻"

#: citywok_ms/expense/models.py:37
msgid "Drinks"
msgstr "酒水"

#: citywok_ms/expense/models.py:37
msgid "Material - Drinks"
msgstr "物料 - 酒水"

#: citywok_ms/expense/models.py:38
msgid "Chinese Goods"
msgstr "中国货"

#: citywok_ms/expense/models.py:38
msgid "Material - Chinese Goods"
msgstr "物料 - 中国货"

#: citywok_ms/expense/models.py:39
msgid "Sanitary"
msgstr "洁具"

#: citywok_ms/expense/models.py:39
msgid "Material - Sanitary"
msgstr "物料 - 洁具"

#: citywok_ms/expense/models.py:40
msgid "Stationery"
msgstr "文具"

#: citywok_ms/expense/models.py:40
msgid "Material - Stationery"
msgstr "物料 - 文具"

#: citywok_ms/expense/models.py:41
msgid "Groceries"
msgstr "杂货"

#: citywok_ms/expense/models.py:41
msgid "Material - Groceries"
msgstr "物料 - 杂货"

#: citywok_ms/expense/models.py:42
msgid "Material - Others"
msgstr "物料 - 其他"

#: citywok_ms/expense/models.py:45
msgid "IRS"
msgstr "IRS"

#: citywok_ms/expense/models.py:45
msgid "Tax - IRS"
msgstr "税务 - IRS"

#: citywok_ms/expense/models.py:46
msgid "IVA"
msgstr "IVA"

#: citywok_ms/expense/models.py:46
msgid "Tax - IVA"
msgstr "税务 - IVA"

#: citywok_ms/expense/models.py:47
msgid "Social Security"
msgstr "社会保险"

#: citywok_ms/expense/models.py:47
msgid "Tax - Social Security"
msgstr "税务 - 社会保险"

#: citywok_ms/expense/models.py:48
msgid "IUC"
msgstr "IUC"

#: citywok_ms/expense/models.py:48
msgid "Tax - IUC"
msgstr "税务 - IUC"

#: citywok_ms/expense/models.py:49
msgid "Tax - Other"
msgstr "税务 - Other"

#: citywok_ms/expense/models.py:52 citywok_ms/templates/employee/detail.html:86
#: citywok_ms/templates/expense/index.html:82
msgid "Labor"
msgstr "人工"

#: citywok_ms/expense/routes.py:84 citywok_ms/templates/employee/detail.html:76
#: citywok_ms/templates/supplier/detail.html:81
msgid "Expenses"
msgstr "支出"

#: citywok_ms/expense/routes.py:118
msgid "New non-labor expense has been registed."
msgstr "非人工支出已登记."

#: citywok_ms/expense/routes.py:128
msgid "New Non-Labor Expense"
msgstr "添加非人工支出"

#: citywok_ms/expense/routes.py:155
msgid "New labor expense has been registed."
msgstr "人工支出已登记."

#: citywok_ms/expense/routes.py:164
msgid "New Labor Expense"
msgstr "添加人工支出"

#: citywok_ms/expense/routes.py:202
msgid "New order payment has been registed."
msgstr "订单支付已登记."

#: citywok_ms/expense/routes.py:221
msgid "New Orders Payment"
msgstr "添加订单支付"

#: citywok_ms/expense/routes.py:234
msgid "Employee already payed at the given month."
msgstr "该员工已领取了给定月份的工资."

#: citywok_ms/expense/routes.py:254
msgid "New salary has been registed."
msgstr "工资已登记."

#: citywok_ms/expense/routes.py:260
msgid "New Salary"
msgstr "添加工资"

#: citywok_ms/expense/routes.py:311
msgid "Salary Payment"
msgstr "工资支付"

#: citywok_ms/expense/routes.py:332
msgid "Expense Detail"
msgstr "付款详情"

#: citywok_ms/expense/routes.py:377
msgid "Non-labor expense has been updated."
msgstr "非人工支出已更新."

#: citywok_ms/expense/routes.py:389
msgid "Update Non-Labor Expense"
msgstr "更新非人工支出"

#: citywok_ms/expense/routes.py:412
msgid "Labor expense has been updated."
msgstr "人工支出已更新."

#: citywok_ms/expense/routes.py:424
msgid "Update Labor Expense"
msgstr "更新人工支出"

#: citywok_ms/expense/routes.py:462
msgid "Order Payment has been updated."
msgstr "订单支付已更新."

#: citywok_ms/expense/routes.py:483
msgid "Update Orders Payment"
msgstr "更新订单支付"

#: citywok_ms/expense/routes.py:504
msgid "Salary has been updated."
msgstr "工资已更新"

#: citywok_ms/expense/routes.py:516
msgid "Update Salary"
msgstr "更新工资"

#: citywok_ms/expense/routes.py:584
msgid "Expense has been deleted."
msgstr "支出已删除."

#: citywok_ms/file/forms.py:12
msgid "File"
msgstr "文件"

#: citywok_ms/file/forms.py:21
#: citywok_ms/templates/file/active_file_table.html:6
#: citywok_ms/templates/file/suspend_file_table.html:5
msgid "File Name"
msgstr "文件名"

#: citywok_ms/file/routes.py:35
#, python-format
msgid "File \"%(name)s\" has already been deleted."
msgstr "文件 \"%(name)s\" 已被删除."

#: citywok_ms/file/routes.py:40
#, python-format
msgid "File \"%(name)s\" has been deleted."
msgstr "文件 \"%(name)s\" 已删除."

#: citywok_ms/file/routes.py:52
#, python-format
msgid "File \"%(name)s\" hasn't been deleted."
msgstr "文件 \"%(name)s\" 尚未被删除."

#: citywok_ms/file/routes.py:55
#, python-format
msgid "File \"%(name)s\" has been restored."
msgstr "文件 \"%(name)s\" 已复原."

#: citywok_ms/file/routes.py:69
#, python-format
msgid "File \"%(name)s\" has been updated."
msgstr "文件 \"%(name)s\" 已更新."

#: citywok_ms/file/routes.py:76
msgid "Update File"
msgstr "更新文件"

#: citywok_ms/income/forms.py:23 citywok_ms/templates/expense/detail.html:36
#: citywok_ms/templates/expense/index.html:21
#: citywok_ms/templates/expense/salary_index.html:21
#: citywok_ms/templates/income/detail.html:27
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: citywok_ms/income/forms.py:28
msgid "Actual"
msgstr "实际"

#: citywok_ms/income/forms.py:39
msgid "Total value must be greater than actual."
msgstr "总金额必选大于实际收入."

#: citywok_ms/income/forms.py:49 citywok_ms/templates/income/index.html:53
msgid "Theoretical Revenue"
msgstr "理论营收"

#: citywok_ms/income/forms.py:82
#, python-format
msgid "Revenue of \"%(date)s\" already existe."
msgstr "\"%(date)s\"的营收已存在."

#: citywok_ms/income/models.py:11 citywok_ms/templates/income/index.html:81
msgid "Revenue"
msgstr "营收"

#: citywok_ms/income/models.py:11 citywok_ms/templates/income/index.html:86
msgid "Other Income"
msgstr "其他收入"

#: citywok_ms/income/routes.py:71 citywok_ms/templates/layout.html:38
msgid "Income"
msgstr "收入"

#: citywok_ms/income/routes.py:111
msgid "New revenue has been registed."
msgstr "营收已添加."

#: citywok_ms/income/routes.py:122
msgid "New Revenue"
msgstr "添加营收"

#: citywok_ms/income/routes.py:147
msgid "New income has been registed."
msgstr "收入已添加."

#: citywok_ms/income/routes.py:158
msgid "New Income"
msgstr "添加收入"

#: citywok_ms/income/routes.py:170
msgid "Income Detail"
msgstr "收入详情"

#: citywok_ms/income/routes.py:182
msgid "This income can not be updated."
msgstr "此收入无法更新."

#: citywok_ms/income/routes.py:193
msgid "Income has been updated."
msgstr "收入已更新."

#: citywok_ms/income/routes.py:205
msgid "Update Income"
msgstr "更新收入"

#: citywok_ms/income/routes.py:217
msgid "This income can not be deleted."
msgstr "此收入无法删除."

#: citywok_ms/income/routes.py:220
msgid "Income has been deleted."
msgstr "收入已删除."

#: citywok_ms/order/forms.py:16 citywok_ms/order/forms.py:56
#: citywok_ms/templates/expense/detail.html:57
#: citywok_ms/templates/order/detail.html:23
#: citywok_ms/templates/order/index.html:16
#: citywok_ms/templates/order/index.html:59
#: citywok_ms/templates/supplier/detail.html:52
msgid "Order Number"
msgstr "订单号"

#: citywok_ms/order/forms.py:20 citywok_ms/order/forms.py:60
#: citywok_ms/templates/expense/detail.html:58
#: citywok_ms/templates/order/detail.html:25
#: citywok_ms/templates/order/index.html:17
#: citywok_ms/templates/order/index.html:60
#: citywok_ms/templates/supplier/detail.html:53
msgid "Delivery Date"
msgstr "交付日期"

#: citywok_ms/order/forms.py:25 citywok_ms/order/forms.py:65
#: citywok_ms/templates/expense/salary.html:42
#: citywok_ms/templates/order/detail.html:27
#: citywok_ms/templates/order/index.html:18
#: citywok_ms/templates/order/index.html:61
#: citywok_ms/templates/supplier/detail.html:54
msgid "Value"
msgstr "金额"

#: citywok_ms/order/routes.py:39 citywok_ms/templates/layout.html:36
msgid "Order"
msgstr "订单"

#: citywok_ms/order/routes.py:69
msgid "New order has been registe."
msgstr "新订单已登记"

#: citywok_ms/order/routes.py:75
msgid "New Order"
msgstr "新订单"

#: citywok_ms/order/routes.py:89
msgid "Order has been updated."
msgstr "订单已更新"

#: citywok_ms/order/routes.py:102
msgid "Update Order"
msgstr "更新订单"

#: citywok_ms/order/routes.py:113
msgid "Order Detail"
msgstr "订单详情"

#: citywok_ms/order/routes.py:151
msgid "Payed Order can not be deleted."
msgstr "已支付的订单无法删除."

#: citywok_ms/order/routes.py:154
msgid "Order has been deleted."
msgstr "订单已删除."

#: citywok_ms/supplier/forms.py:12 citywok_ms/supplier/models.py:36
#: citywok_ms/supplier/routes.py:34
#: citywok_ms/templates/supplier/detail.html:16
msgid "Company Name"
msgstr "公司名称"

#: citywok_ms/supplier/forms.py:16 citywok_ms/supplier/models.py:37
#: citywok_ms/supplier/routes.py:36
#: citywok_ms/templates/supplier/detail.html:18
msgid "Abbreviation"
msgstr "简称"

#: citywok_ms/supplier/forms.py:20 citywok_ms/supplier/models.py:38
#: citywok_ms/supplier/routes.py:35
#: citywok_ms/templates/supplier/detail.html:20
msgid "Principal"
msgstr "负责人"

#: citywok_ms/supplier/forms.py:42 citywok_ms/supplier/models.py:43
#: citywok_ms/templates/supplier/detail.html:32
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: citywok_ms/supplier/forms.py:46 citywok_ms/supplier/models.py:44
#: citywok_ms/templates/supplier/detail.html:34
msgid "Postcode"
msgstr "邮编"

#: citywok_ms/supplier/forms.py:50 citywok_ms/supplier/models.py:45
#: citywok_ms/templates/supplier/detail.html:36
msgid "City"
msgstr "城市"

#: citywok_ms/supplier/models.py:47
msgid "Is_Bank"
msgstr "是银行"

#: citywok_ms/supplier/routes.py:46
msgid "Suppliers"
msgstr "供应商"

#: citywok_ms/supplier/routes.py:62
#, python-format
msgid "New supplier \"%(name)s\" has been added."
msgstr "新供应商 \"%(name)s\" 已添加."

#: citywok_ms/supplier/routes.py:67
msgid "New Supplier"
msgstr "添加供应商"

#: citywok_ms/supplier/routes.py:84
msgid "Supplier Detail"
msgstr "供应商详情"

#: citywok_ms/supplier/routes.py:107
#, python-format
msgid "Supplier \"%(name)s\" has been updated."
msgstr "供应商 \"%(name)s\" 已更新."

#: citywok_ms/supplier/routes.py:118
msgid "Update Supplier"
msgstr "更新供应商"

#: citywok_ms/templates/layout.html:37
#: citywok_ms/templates/order/detail.html:36
msgid "Expense"
msgstr "支出"

#: citywok_ms/templates/layout.html:65
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: citywok_ms/templates/auth/forget_password.html:18
#: citywok_ms/templates/auth/invite.html:24
#: citywok_ms/templates/auth/registration.html:30
#: citywok_ms/templates/auth/reset_password.html:24
#: citywok_ms/templates/employee/form.html:108
#: citywok_ms/templates/employee/form.html:112
#: citywok_ms/templates/expense/labor.html:55
#: citywok_ms/templates/expense/labor.html:59
#: citywok_ms/templates/expense/non_labor.html:55
#: citywok_ms/templates/expense/non_labor.html:59
#: citywok_ms/templates/expense/order_payment.html:50
#: citywok_ms/templates/expense/order_payment.html:54
#: citywok_ms/templates/expense/salary.html:97
#: citywok_ms/templates/expense/salary.html:101
#: citywok_ms/templates/file/update.html:37
#: citywok_ms/templates/income/other_income.html:34
#: citywok_ms/templates/income/other_income.html:38
#: citywok_ms/templates/income/revenue.html:56
#: citywok_ms/templates/order/new.html:49
#: citywok_ms/templates/order/update.html:44
#: citywok_ms/templates/supplier/form.html:69
#: citywok_ms/templates/supplier/form.html:73
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: citywok_ms/templates/auth/login.html:50
msgid "Forgot Your Password?"
msgstr "忘记密码"

#: citywok_ms/templates/employee/detail.html:8
msgid "Suspended"
msgstr "冻结"

#: citywok_ms/templates/employee/detail.html:16
msgid "Suspend"
msgstr "冻结"

#: citywok_ms/templates/employee/detail.html:21
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: citywok_ms/templates/employee/detail.html:31
#: citywok_ms/templates/expense/salary.html:12
#: citywok_ms/templates/expense/salary_index.html:56
#: citywok_ms/templates/expense/salary_index.html:86
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: citywok_ms/templates/employee/detail.html:43
msgid "E-Mail"
msgstr "邮箱"

#: citywok_ms/templates/employee/detail.html:63
#: citywok_ms/templates/expense/salary.html:24
msgid "Start date"
msgstr "就职日期"

#: citywok_ms/templates/employee/detail.html:81
#: citywok_ms/templates/employee/index.html:9
#: citywok_ms/templates/expense/index.html:78
#: citywok_ms/templates/income/index.html:76
#: citywok_ms/templates/order/index.html:8
#: citywok_ms/templates/supplier/detail.html:45
#: citywok_ms/templates/supplier/detail.html:86
#: citywok_ms/templates/supplier/index.html:8
msgid "New"
msgstr "添加"

#: citywok_ms/templates/employee/detail.html:105
#: citywok_ms/templates/expense/detail.html:59
#: citywok_ms/templates/expense/index.html:95
#: citywok_ms/templates/income/index.html:98
#: citywok_ms/templates/income/index.html:132
#: citywok_ms/templates/supplier/detail.html:110
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: citywok_ms/templates/employee/detail.html:106
#: citywok_ms/templates/expense/detail.html:60
#: citywok_ms/templates/expense/index.html:97
#: citywok_ms/templates/expense/salary.html:43
#: citywok_ms/templates/expense/salary_index.html:90
#: citywok_ms/templates/income/index.html:99
#: citywok_ms/templates/income/index.html:134
#: citywok_ms/templates/order/index.html:20
#: citywok_ms/templates/order/index.html:63
#: citywok_ms/templates/supplier/detail.html:111
msgid "Detail"
msgstr "详情"

#: citywok_ms/templates/employee/detail.html:140
#: citywok_ms/templates/expense/detail.html:92
#: citywok_ms/templates/expense/salary_index.html:121
#: citywok_ms/templates/income/detail.html:44
#: citywok_ms/templates/income/index.html:172
#: citywok_ms/templates/order/detail.html:56
#: citywok_ms/templates/supplier/detail.html:146
msgid "New File"
msgstr "添加文件"

#: citywok_ms/templates/employee/detail.html:146
#: citywok_ms/templates/employee/detail.html:170
#: citywok_ms/templates/expense/detail.html:98
#: citywok_ms/templates/expense/detail.html:146
#: citywok_ms/templates/expense/salary_index.html:127
#: citywok_ms/templates/expense/salary_index.html:152
#: citywok_ms/templates/income/detail.html:50
#: citywok_ms/templates/income/detail.html:97
#: citywok_ms/templates/income/index.html:178
#: citywok_ms/templates/income/index.html:202
#: citywok_ms/templates/order/detail.html:62
#: citywok_ms/templates/order/detail.html:109
#: citywok_ms/templates/supplier/detail.html:152
#: citywok_ms/templates/supplier/detail.html:175
msgid "Show deleted files"
msgstr "显示已删除文件"

#: citywok_ms/templates/employee/detail.html:156
#: citywok_ms/templates/expense/detail.html:108
#: citywok_ms/templates/expense/salary_index.html:137
#: citywok_ms/templates/income/detail.html:60
#: citywok_ms/templates/income/index.html:188
#: citywok_ms/templates/order/detail.html:72
#: citywok_ms/templates/supplier/detail.html:161
msgid "Deleted Files"
msgstr "已删除文件"

#: citywok_ms/templates/employee/detail.html:170
#: citywok_ms/templates/expense/detail.html:146
#: citywok_ms/templates/expense/salary_index.html:152
#: citywok_ms/templates/income/detail.html:97
#: citywok_ms/templates/income/index.html:202
#: citywok_ms/templates/order/detail.html:109
#: citywok_ms/templates/supplier/detail.html:175
msgid "Hide deleted files"
msgstr "隐藏已删除文件"

#: citywok_ms/templates/employee/index.html:7
msgid "Active Employees"
msgstr "激活员工"

#: citywok_ms/templates/employee/index.html:13
#: citywok_ms/templates/supplier/index.html:12
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: citywok_ms/templates/employee/index.html:30
msgid "Suspended Employees"
msgstr "冻结员工"

#: citywok_ms/templates/error/403.html:7
msgid "Ops, seems like you don't have the permission to visit this page."
msgstr "您没有查看此页面的权限."

#: citywok_ms/templates/error/403.html:9 citywok_ms/templates/error/500.html:10
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: citywok_ms/templates/error/403.html:10
#: citywok_ms/templates/error/404.html:10
#: citywok_ms/templates/error/500.html:11
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: citywok_ms/templates/error/404.html:7
msgid "File Not Found."
msgstr "文件不存在."

#: citywok_ms/templates/error/404.html:8
msgid "Please check if the url is correct."
msgstr "请检查链接是否正确."

#: citywok_ms/templates/error/500.html:7
msgid "An unexpected error has occurred"
msgstr "发生未知错误"

#: citywok_ms/templates/error/500.html:8
msgid "The administrator has been notified."
msgstr "已通知管理员."

#: citywok_ms/templates/expense/detail.html:11
#: citywok_ms/templates/expense/detail.html:132
#: citywok_ms/templates/file/active_file_table.html:10
#: citywok_ms/templates/income/detail.html:12
#: citywok_ms/templates/income/detail.html:84
#: citywok_ms/templates/order/detail.html:16
#: citywok_ms/templates/order/detail.html:96
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: citywok_ms/templates/expense/detail.html:24
#: citywok_ms/templates/expense/index.html:96
#: citywok_ms/templates/income/index.html:133
msgid "Payee"
msgstr "收款人"

#: citywok_ms/templates/expense/detail.html:40
#: citywok_ms/templates/expense/index.html:41
#: citywok_ms/templates/expense/salary_index.html:41
#: citywok_ms/templates/expense/salary_index.html:89
#: citywok_ms/templates/income/detail.html:31
#: citywok_ms/templates/income/index.html:41
msgid "Non-Cash"
msgstr "非现金"

#: citywok_ms/templates/expense/detail.html:120
#: citywok_ms/templates/income/detail.html:72
#: citywok_ms/templates/order/detail.html:84
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: citywok_ms/templates/expense/detail.html:125
msgid ""
"All files associated with this expense will also be deleted, please "
"download the files if\n"
"                needed."
msgstr "所有关联文件将一并删除，如有需求请下载相关文件."

#: citywok_ms/templates/expense/detail.html:129
#: citywok_ms/templates/income/detail.html:81
#: citywok_ms/templates/income/revenue.html:75
#: citywok_ms/templates/order/detail.html:93
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: citywok_ms/templates/expense/index.html:64
msgid "Payment method"
msgstr "支付方式"

#: citywok_ms/templates/expense/index.html:81
#: citywok_ms/templates/supplier/detail.html:90
msgid "Non-Labor"
msgstr "非人工"

#: citywok_ms/templates/expense/index.html:83
#: citywok_ms/templates/supplier/detail.html:96
msgid "Order Payment"
msgstr "支付订单"

#: citywok_ms/templates/expense/salary.html:8
msgid "Employee's Information"
msgstr "员工信息"

#: citywok_ms/templates/expense/salary.html:34
msgid "Last Payments"
msgstr "最后付款"

#: citywok_ms/templates/expense/salary.html:69
msgid "Payment"
msgstr "付款"

#: citywok_ms/templates/expense/salary_index.html:50
#: citywok_ms/templates/order/index.html:10
msgid "Unpayed"
msgstr "未支付"

#: citywok_ms/templates/expense/salary_index.html:58
msgid "Pay"
msgstr "支付"

#: citywok_ms/templates/expense/salary_index.html:80
#: citywok_ms/templates/order/detail.html:8
#: citywok_ms/templates/order/index.html:54
msgid "Payed"
msgstr "已支付"

#: citywok_ms/templates/file/active_file_table.html:7
msgid "Upload Date"
msgstr "上传日期"

#: citywok_ms/templates/file/active_file_table.html:8
#: citywok_ms/templates/file/suspend_file_table.html:7
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: citywok_ms/templates/file/active_file_table.html:9
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: citywok_ms/templates/file/suspend_file_table.html:6
msgid "Deleted Date"
msgstr "删除日期"

#: citywok_ms/templates/file/suspend_file_table.html:8
msgid "Restore"
msgstr "复原"

#: citywok_ms/templates/file/suspend_file_table.html:43
msgid "These files will be permanente removed 30 days after being deleted"
msgstr "这些文件将在被删除后30天后被彻底移除."

#: citywok_ms/templates/income/detail.html:77
msgid ""
"All files associated with this income will also be deleted, please "
"download the files if\n"
"                needed."
msgstr "所有关联文件将一并删除，如有需求请下载相关文件."

#: citywok_ms/templates/income/index.html:21
msgid "Total Income"
msgstr "总收入"

#: citywok_ms/templates/income/index.html:63
msgid "Actual Revenue"
msgstr "实际营收"

#: citywok_ms/templates/income/index.html:125
msgid "Small Expenditure"
msgstr "小额支出"

#: citywok_ms/templates/income/revenue.html:67
msgid "Confirmation"
msgstr "确认"

#: citywok_ms/templates/income/revenue.html:72
msgid ""
"Please confirm that the amount entered is correct, you will not be able "
"to modify them."
msgstr "请确认输入的金额无误, 你将无法修改它们."

#: citywok_ms/templates/income/revenue.html:76
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: citywok_ms/templates/order/detail.html:89
msgid ""
"All files associated with this order will also be deleted, please "
"download the files if\n"
"                needed."
msgstr "所有关联文件将一并删除，如有需求请下载相关文件."

#: citywok_ms/templates/order/index.html:10
#: citywok_ms/templates/supplier/detail.html:43
msgid "Unpayed Value"
msgstr "待付金额"

#: citywok_ms/templates/order/index.html:50
msgid "No unpayed orders"
msgstr "没有未付款订单"

#: citywok_ms/utils/__init__.py:3
msgid "Male"
msgstr "男"

#: citywok_ms/utils/__init__.py:3
msgid "Female"
msgstr "女"

#: citywok_ms/utils/__init__.py:6
msgid "Passport"
msgstr "护照"

#: citywok_ms/utils/__init__.py:7
msgid "ID Card"
msgstr "身份证"

#: citywok_ms/utils/__init__.py:8
msgid "Permanent Resident Card"
msgstr "永久居留卡"

#: citywok_ms/utils/__init__.py:9
msgid "Residence Permit"
msgstr "居留卡"

#: citywok_ms/utils/fields.py:96
msgid "This field is required."
msgstr "该字段是必填字段。"

#: citywok_ms/utils/fields.py:131
msgid "File does not have an approved extension: {extensions}"
msgstr "无效的文件格式：{extensions}"

#: citywok_ms/utils/fields.py:139
msgid "File does not have an approved extension."
msgstr "无效的文件格式"

#~ msgid "Please use a different email address."
#~ msgstr "请使用一个不同的邮箱."

#~ msgid "Your e-mail hasn't been confirmed."
#~ msgstr "您的邮箱尚未被验证."

#~ msgid "A confirmation e-mail has been sent to %(email)s."
#~ msgstr "验证邮件已发送至 %(email)s ."

#~ msgid "Your e-mail address has already been confirmed."
#~ msgstr "您的邮箱已经验证过了."

#~ msgid "Your e-mail address is now confirmed."
#~ msgstr "您的邮箱成功验证了."

#~ msgid "Confirmation link is invalid."
#~ msgstr "验证链接无效."

#~ msgid "Invite link"
#~ msgstr "邀请链接"

#~ msgid "Click"
#~ msgstr "点击"

#~ msgid "here"
#~ msgstr "此处"

#~ msgid "to registe, or click the button bellow to copy the link."
#~ msgstr "注册，或点击下方按钮以复制链接."

#~ msgid "Copy"
#~ msgstr "复制"

#~ msgid "Fee"
#~ msgstr "手续费"

#~ msgid "Total value must be greater than fee."
#~ msgstr "总金额必选大于手续费."

